連登會唔會出世界盃既表情????????????

狗登